實名登記電話卡個單要諗方法令藍屍都反對

實名登記電話卡，將進行一個月公眾諮詢。
如果實行到大家就可以直接download定安心上路App啦, 因為之後就可以強制實行裝咩App, track last paging cells, GPS

哂氣啦 班人型豬一聽到反對兩隻字就已經唔會聽落去

藍：信政府唔怕

我哋send email去公眾諮詢可能仲好過去教化啲藍屍

我来香港快十几年了，一直都是民建联的支持者，上一次投票我也是投给他们。自从19年发生黑暴以来，政府的决策有多烂大家有目共睹，还连累一些爱国爱港的议员败选，这个废物政府难保有天我们也得反对它，政府已经有足够多的权力，我们也得有把刀子保护自己。而且万一有天黄尸当政，我们爱国爱港的阵营也有能力反制他们。

要做, 我地仲有冇其他方法? 聽講有一個po話用基本法反對, 仲有冇?

佢地最關心錢
如果要宣傳都要從錢方面入手

不如諗下點呼籲多啲人send email去公眾諮詢好過
依個已經係制度內嘅方法
話影響好多行業之類 總之諗到咩理由就寫